[請推] 可以唱聖詩，但係最多只可防守，唔可以用黎進攻亦唔好玩聖經

講聖詩戰略既，比番自己個腦上線唔好坐住佢

騎劫人地宗教黎進擊，其實捱唔到幾耐，最後只會傷害到啲信徒/ 個宗教，再摧毁埋自己既輿論勢能。

好多野可以做，諗清楚內外優劣。

大宗旨係增加佢地做狗野既成本

以下開放討論

唱聖詩最多攞詩歌集就得, 唔好用Bible
Bible 唔係俾你地丟架

岩呀 我由11號開始已經講到口都臭埋 唱聖詩愈多人就愈有希望 唔需要做其他任何野 只係唱聖詩就夠

打機既都知僧侶、神官係後援、補血，專用防禦技

推

同埋祈禱

請尊重人地宗教 尊重大家

雖然都係要推爆呢個post 但係開夠喇 差唔多6 7個post講緊呢樣嘢

真 係 唔 好 玩 聖 經
咁多教友支持我地唔好辜負佢地嘅信賴同支持!!!
唔好有位俾有心人士入!!!!

搞聖經真係ON9
對基督徒咁重要既野都搞
不如抱撚住個基督徒黎衝吖?

無錯

我諗差唔多，停推。大家推其他post

大家係唔係基督徒都好 都可以幫手祈禱架

格式如下：
親愛的天父⋯（想講嘅嘢）⋯ 奉耶穌之名 阿們

想像到個畫面好好笑

係 信唔信都好
神會聽曬所有prayers
所以小心D祈

有D教友真係好撚虔誠
咁做同抱住個唱緊詩歌既基督徒做肉盾有咩分別?
一樣係到傷害人